張仁良：CCTV截圖非校方放出 倘張貼人屬學生亦毋須報警

教育大學民主牆分別出現「恭喜」教育局副局長蔡若蓮喪子及諾獎得主劉曉波逝世的標語，而張貼蔡若蓮標語的嫌疑人容貌之閉路電視截圖突然流出。教大校長張仁良今早出席電台節目時，稱可以斬釘截鐵地說，傳媒刊登的閉路電視截圖和相片並非校方主動放出去，而現時仍未知張貼的人身份。他又說，即使張貼人是學生，亦認為沒有報警的需要，校方會透過校內的紀律委員會處理，強調相關程序是公平、公正和公開，透明度高，希望外界不要「未審先判」，要給予時間讓教大處理事件，而調查後亦不會公開張貼人士的名字。

有傳有機構因今次事件，表明不錄用教大學生及有學生因而被取消實習，張仁良沒有正面回應，但指事件後收到過百封相關電郵，民主牆事件令他們對教大的畢業生有不同看法，但未聽聞有機構已下決定中止聘請，希望外界不要「一竹篙打沉一船人」，亦會與教育界溝通。

資料外洩唔洗報警？

學生偷入保安室？咪撚講笑啦

十幾年教院聲譽就咁就俾張仁良敗晒

我信佢呀，一定係漢堡神偷入去再偷俾傳媒

再係大話嘅話比人踢爆你水洗都唔清呀辣殺張生

無料又要行出黎扮大袋

收皮啦瀨番落學生度

唔係校方放出唔通七月節有鬼？

報警係要追究你cctv

垃圾

重點唔係學生, 係唔敢報警

報啦！CCTV CAP圖流出, 仲唔係不誠實使用電腦？

唔駛查有無駭客入侵？

不誠實使用電腦！不誠實使用電腦！不誠實使用電腦！不誠實使用電腦！不誠實使用電腦！不誠實使用電腦！不誠實使用電腦！不誠實使用電腦！不誠實使用電腦！不誠實使用電腦！不誠實使用電腦！不誠實使用電腦！不誠實使用電腦！不誠實使用電腦！不誠實使用電腦！不誠實使用電腦！不誠實使用電腦！不誠實使用電腦！不誠實使用電腦！不誠實使用電腦！不誠實使用電腦！不誠實使用電腦！不誠實使用電腦！不誠實使用電腦！

不誠實使用電腦！

屌你老味，而家d廢老真無不分領域地厚顏無恥

保安室要肯定要/key card入
電腦又要login
學生撚搞到咁多野

自己流出仲老屈番自己d學生

不誠實使用電腦係刑事作為大學校長點解唔報警

你唔報咁學生報得唔得？

影住哂我私隱既video宜家因為你疏忽而唔見左，咁點計先？

如果係自己做，咪唔敢報警囉。
前一日自己話放人上網，後一日方向報收到張相。
話唔係校方做，真係好難有人信

不誠實使用電腦

不誠實使用電腦！報警！

不誠實使用電腦！報警！

不誠實使用電腦！報警！

不誠實使用電腦！報警！

即係依家連邊個犯法流出都唔洗查？

就算係要報驚
佢都要同慈母傾掂數先報得
有人星期日唔使番工
星期一可以開始慢慢諗

佢係咪開始淆底？

柒到 唔記自己校長身份 搞大單野 影響埋校譽，最on9放片出街...人都未撚搞清楚 點做大學校長 做幼稚園校長喇

你學校既cctv唔係你學校既？

再追究落去, 真係不誠實使用電腦

係刑事, 唔係私隱專員咁簡單

報警啦

唔係要cut 實習同開除學生咩？前兩日仲好巴閉架

仲有唔該捉埋貼劉曉波同劉霞的人

校長搞到自己學校學生俾人杯葛，直頭要退還學費回水

報警撚召集

支持報警

Shitty第一時間回應唔關佢地學生事...淡化單野 佢仲要開記招

即係保安出事啦

希望學生會去報警 再發聲明

以為有彩拎 點知衝出黎柒

自己友犯法就毋須報警，學生言論出位就要網絡公審？
好公正嚴明哦！

M16機

你作為校長唔好好管理院校內部行政令cctv外泄
即係失職啦 仲唔引咎辭職?
定還是 不誠實取用電腦? 一樣失職
簡單講你張仁良今獲都係仆得街

好重要，推

校方帶頭網絡欺凌擺人上網，而家星島日報公布人哋全名年齡背景，想扮無事？

希望教大SU舉報不誠實使用電腦既人，保障學生權益

由學校被動放出？

佢唔報幫佢報囉

因間搵到M16原來係校長部電腦就好笑

快撚d交人啦
等個保安同佢攬炒

點樣可以搞大件事?
2個當時人報警?
圖中其他人得唔得

咪就係，今次係好好機會，報警或私人專員公署，佢地一查m16或者搵個記者出黎一問，已經一清二楚。

保安如果受指使
真係盡快搵定傳媒都得
睇個勢會捉人祭旗
分分鐘刑事黎

佢ON9有冇底線

驚減撥款嚇到賴尿

推上報啦喂

但指事件後收到過百封相關電郵，民主牆事件令他們對教大的畢業生有不同看法，但未聽聞有機構已下決定中止聘請，希望外界不要「一竹篙打沉一船人」

收皮啦
Su話你班高層唔係咁講
定係你唔做班高層做緊咩

高層又唔關你事
保安cctv又唔關你事
出面學校又唔關你事
咁你個校長做黎托柒呀

衰d講句, 呢個時候再想要學生死嘅校長
仲有無說服力

查m16，一定可以追本索源搵倒流出原因

推到佢老尾上大字報啦，
垃圾，由頭到尾係到搬龍門！

但係D蓮子又關佢事

佢係咪準備可以縮番入老母個西度

比人撚到唔止狗咁簡單

搞唔清楚學生先係學店既客人，以為自己管緊強制教育既中小學

su 下次帶定錄音筆同學校高層溝通

話即使係學生都唔報警，屈落學生度，再扮攬學生

但係呢句好怪
好似有前設係自己友做就一定唔報警，係慣例咁
所以先會話即使係學生做(唔係自己友)，都唔報警

快D捉班人頭髮過長啦

回應咗劉曉波單野未？

我屌你老母啦，你話唔追究就可以算

CCTV片段流出係涉及保安問題呀

咁隨便就可以截取到監視系統嘅資料

係咪反映D學生嘅自由同安全未能夠得到最好嘅保障呀

學校嘅保安系統係唔係出現嚴重嘅漏洞呀

影響學生嘅安全同私隱咁大件事，你一句話唔洗報警玩私了，咁仲要法庭同執法者做乜春

不如張仁龍你同學校領導層出黎跳part舞講打和，一齊嗌Super啦好唔撚好呀

柒頭

個校長可疑到仆街，一查肯定搵倒料

件事唔係呀張生，教大班高層同成班建制派搞大，會變成咁？

係極撚度怪

對住成年學生仲想講紀律 間大學都on99

之前係學校偷拍女生宿舍位學生畀人拉左咪好唔抵?

縮喇縮喇

快d出網上報警/私隱專員 template

我希望佢繼續保持早幾日嘅兇狠同憤怒啦

咁可能係佢自己影出嚟流出

個人覺得好大機會

CCTV 邊個有權攪，點會唔知邊個

報警拉保安囉

正一仆街

自己CCTV 片段流出咁大件事就唔追究

人地貼幾隻字就想逼死人地

校長犯法嗎？

又要威又要戴頭盔

咁點知圖入面兩條友係貼文者呀 ?

個畫面分明就係DVR影出嚟，除咗職員可以入control room影之外，學生根本冇可能入到保安室。同埋個DVR要有admin right先可以入到去睇playback，唔好賴學生啦好嘛？

圖入面唔係，佢地搵定律師都得

同意，m16好大機會係mon16 ，同埋實有另一支cam影住control room堆mon,有時間要揾返邊個實唔難，同埋dvr多數有埋login event睇的

傻撚左

肯定係個 CCTV 睇唔過眼自己 upload 上網啦

Skynet

一定係7月14啦

其實學生可唔可以用學生會名義去報警！棟番條撚樣一獲

如果唔係既話, 可能構成誹謗

資料外洩點解唔使報警 一定要

部cctv係校方管轄， 如果唔係校方仲有邊個有能力放出
如果比人盜片係咪應該報警呢？
即使唔報警有學生私隱被侵犯你又洗唔洗查一查呢？ 阿校長

你話係差佬流出 姐係差佬失職喇？
定係你校方流出
兩方都屬私人資料外洩

賊會話報警好咩 身有屎

堂堂校長居然想包庇犯罪
咁既人想做校長

一幅就只兩條友係走廊笑住行
一幅就只兩條友係 board 前面

連坐法, 成個管理層都應該要辭退

跟 依法治港呢?平時唔係當口號咁叫咩

學生入到去cap CCTV圖
啲保安要嚟把撚

唔係校方主動流出，咁即係每日賣過百份既報紙記者咁啱行過保安室見到偷影既？

咁啱行過保安室、咁啱冇人、咁啱影到

條友咁似佢ge

第221章 刑事訴訟程序條例
第91節 隱瞞罪行的罰則 第一條
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
如某人犯可逮捕的罪行，而任何其他人知悉或相信有人已犯該罪行或另一可逮捕的罪行，並知悉或相信他有在確保罪犯就該罪行而被檢控或定罪方面可能有關鍵性幫助的資料，但接受或同意接受任何不披露該資料的代價，即屬有罪，如循公訴程序定罪，可處監禁2年。

張校長會唔會奶野架

最大嫌疑就係佢自己，親口講過要放上網

呢單嘢一定要繼續追落去。

咁樣放張圖出嚟，一定有人犯錯
點解 張仁良 唔去跟進，搵出問題源頭，除非佢。。。

我梗係信阿張校長啦
中囯人 梗係人地做

佢點會有問題呢又？

係，保安錯
校長係唔會使人做咁既事嘅
校長都係中囯人來架嘛

建議教大降級，叫番教院

學馬時亨所講，一定追究到底

咁係咪應該追究到底

報警啦 唔好等

一定追究到底

佢唔報 學生會報喇

保安室冇保安？流出埋條有人潛入保安室嘅片囉

又張一半責任屈落學生到

若果要保安做野放上去

班"保安"可唔可以叫校方?

假設"保安"已外判出去

會有報應

不如我幫佢作個故仔啦

有一晚有權限既職員,的確同保安們一齊睇緊片

點知有個戇鳩入黎問佢地借鎖匙或求助

班職員即時pause段片.去哂幫拖

由於保安室係透明窗既,所以唔排除有人經過影低左

雖然依個故仔都唔好

事件涉及公眾利益，一定要查清楚

一係就有刷鞋保安主任

聽到校長要做野就懶鳩醒

自己搵人去睇片.叫個低級既去睇

個低級睇到啦,咪影低whatsapp俾大粒

點知send撚左上工作群

之前唔係好兇狠嘅咩？做乜突然鳩縮嘅？

報警喇

之前係你話報警嫁喎傻屄

一定要趕盡殺絕，推到校長坐監

呢張圖好緊要，校長先公開用記者會恐嚇，及後真係流出咗，一定入佢數

係時侯替死鬼出場啦!

未經同意盜取資料係盜竊罪 wor
刑事要坐十碌
到時個保安肯唔肯幫你硬食

報警啦柒頭

縱容自己僱員犯法

原來教大保安係外判俾新昌

阿校長 你意思係咪保安有漏洞呀 點解唔報警呀

咁因報點樣拎到張圖既呢